有冇人復活節會去拜耶穌？

去裝返炷香拜一拜 我諗就算唔係基督徒 耶穌都會保佑下你

唔需要

Jesus！